老尖班大媽一定係受外國勢力操縱搞亂香港，強烈要求解放軍出動重型坦克鎮壓呢班大媽

維護香港和平穩定

老無認同